垃圾mtr紅線壞車又唔講

屌佢老母
車務調動你老母呀

岩岩金鐘到旺角轉線，咩事都冇

往中環方向正常

卡咗喺油麻地